唔明白點解伊館現場會咁少人？

大家唔認同個對話，我明
但人地搞得，我地就要想盡辦法杯葛
報名抽係基本，去唔去可以再自行決定

成日講要對準政權，今次係一個好好既機會
地形問題，禮賓府係好難圍，
但要圍伊館真係好簡單，唔洗五千人都做到

林鄭要做show, 扮和平對話
就一定要啲狗控制自己，
同612一樣，只要我地用和平既方式圍堵伊館要求對話
林鄭走唔到，最終都係會用武力清場
無錯可能會係流血收場，但最緊要係
第一可以比國際睇到，佢根本無心對話
第二佢唔會再敢搞，第二次公眾對話

依家1225，現場已經得返唔夠100人
如果仲有下次機會，希望大家真係要出嚟，
攰可以休息，但唔可以放棄

等緊你煲底相聚

where are u

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

正門路邊
小心，有鬼

返工返學

自推

係，勿相認

推

sorry返緊屋企
聽朝仲要起身
利申:大西北人

高峰得個～4-500人
唔明點解個個話送頭，你估佢入邊傾緊計，出邊會放tg咩
今日d黑警個個唔上裝，著通軍裝look，又任照唔嬲

得返咁少人就走啦 留得青山在 哪怕無柴燒

巴打留黎無用，你唔會等到佢，11點已走

明既
各自努力

明知重兵 點解唔留返條命同共狗慶祝？

冷待佢先係最好方法
五大訴求佢聽到 不過做唔到
所以唔洗同佢傾 理都唔洗理佢
只要遊行人數不減 佢對話謊言不攻自破

岩啊，今次圍林鄭真係好易

今次唔同遊行
只要用和平嘅名義，就可以達到目的
冇錯佢會用武力清場
但都一定比平時上街安全

如果連名都唔報，
只會得成班廢佬，係入邊打飛機

用行動杯葛佢，總比冷待好

佢走唔到又點會係無心對話
都對完話

400幾人唔少喎。

夠膽圍差館唔夠膽圍伊館

外面既都係香港人, 都想表達意見

呢個反差會discredit成個對話會

要對話就要冇前設
而唔係佢講到明唔會再讓步都去陪佢做show

幾多人圍佢都好，佢都唔會回應訴求，又唔可以煮佢來食，又唔打得，直情掂都唔掂得，圍來做咩，早啲返屋企訓啦。

如果咁講，根本做咩都冇用

一直以來大家都係，
明知機會渺茫都好都會繼續堅持落去

圍夠啦，深夜時間又係狗咬既時候，大丈夫能屈能伸，係時候要走啦
唔通你而家企係度一個月，班狗會比你企足一個月咩

你陪唔陪都好，只要你唔阻止佢就會繼續做show
你覺得冇人會信佢講嘢，
但事實係，淺黃會比佢講嘅嘢影響
所以我覺得要以要求對話嘅名義阻止對話

因為林鄭是共黨推出嚟個靶, 佢個閪樣真是嘲諷值MAX

主要我覺得因為時間地點唔方便
既然今日已經過去左 可以諗下之後點樣做更好.

人數決定行動
我都走lu

9.27
9.28
9.29
10.1
希望見到你

同巴打一樣都係現場
見到散水撚叫散水真心灰
都睇得出香港人好多都係情緒政治
真係對準政權既就無人理

絲打就相認
巴打就唔洗啦

9點咩工咩學都放哂啦 驚聽日遲到咪早少少11點行囉

無計啦，成個運動都係靠流血黎推動
各自爬山啦

up乜9

仲未走？

太子圍狗屋就晚晚咁多人
一對準政權就得返咁小人

林鄭個對話suppose 9點完，9點鐘你仲番咩工咩學？驚聽日遲到，咪早d走囉，過去咁多個星期我地都咁過架啦。洗唔洗英文講多次呀on9

屌你老母啦個post 27分鐘前開問點解而家無人圍啊弱智
聽日唔撚洗返工唔撚洗訓咩柒頭

唔洗清場，而家大家見到防暴都會走開

互屌多幾下
當幫手推post得唔得

p牌推唔撚到
on9仔唔睇內文懶醒出黎亂吠以為自己好撚叻

咁平時比人打比人拉果啲手足，咩黎？

堆

dllm佢淨係話27分鐘前少人咩 係由林奠到場開始一直都無咩人呀仆街 現場未到11點已經得番百幾二百人啦 聽日番工番學訓覺好燃重要好燃巴閉所以林奠黎送頭都完全no show？！

去到見到咁少人都嚇親
連圍林鄭都係 低成效 送頭 留力 中計
唉 不過我都十二點走左 sorry 大家
認真想知今日點解咁少人岀
不過算啦
黎緊5日大家加油
我地目標係雙普選 驅共匪
光復香港 時代革命

Totally Agree

燃你老母
樓主講緊1225 我回佢要返工返學
自己叻唔切衝出黎柒

平時圍狗屋仲多人過圍林鄭

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

圍

如果你睇完篇野 覺得佢個重點係1225得番唔夠一百人嘅 我真係無野好講 我見到篇野加埋現場所知就係 樓主認為成個活動都好9少人囉

人數決定行動，
結果論黎睇，走係明智

你覺得點解佢會揀星期四?

樓主重點係要圍到林鄭走唔到
開post個陣已經1225佢都做唔到
代表咩?要幾千人圍到聽日? 你覺得有可能咩
我講返工返學係好現實既事實

香港人仲未有決心推翻政權， sorry

個人認為去同佢對話就係一個錯誤

我想知咁點解唔揀星期一二三

如果係暑假個陣搞佢今日一定走唔到

pish

下次大家識做 不撤不散

星期一二通常係衝突之後, 一定容易出事
至於星期三定四可能無乜分別

認同，但佢搞得就要用行動去杯葛
正如5年前，4點鐘許蛇，
大家自己圍內笑笑下，就輸左
依家有文宣，民間記者會黎對抗

今日2330先係學校走

星期四，理論上請一日假
可以為佢四日
請多一日，圍到10.1都得

林奠已經成功將大家嘅仇恨轉移去黑警度
佢贏咗
呢個時間如果圍狗屋會咁少人？

唔同雨傘，佢唔可能長期係入邊拖
最多24個鐘，佢就要用武力清場

同意 今日有去 唔明點解冇政黨/學生會吹雞一齊黎圍

根本就應該圍實佢,等出面搶鏡過入面,不過戒曬鹽咁,好難叫大家唔驚

呢個真，根本成場運動都係黑警搞出黎
成立左獨立委員會，真係唔知仲有幾多人堅持落去

，

怯啦開始

上次gphone叫人唔好圍警總都要比人拉

Sorry 今日冇黎到

下次有機會一定守到通頂

隨時林奠唔下台都無事

不過香港人適應得咁撚快
如果仲有下次機會，一定會出嚟

支持圍佢，亦有去圍佢，後門舉旗就移返前門，認同有狗要設鐵馬路障，唔認同掟磚入伊館

同埋大家無共識圍佢目的係咩，爭取真對話？私了？杯葛政治Show？

所以好多人見完會就開始散，舉旗再散一部份，無話幾時走係啱定錯，不過起碼出嚟圍佢係應該

食屎啦
岩岩大家睇住佢後門行出黎上車

push

我要返學所以12點走左
其實下午3,4點先叫人令到好多人去唔到
我都係冇食飯直接出

散水撚一向仆街

因為今朝班黑警特登做比你睇
d箱mark曬字係子彈 催淚彈
又上曬裝陀槍
至少嚇到少一半人

我都1 點先走，聽日645 起身 大西北

當時現在有人講話用白車係醫管走左
唔知真定假 不過有架車入醫管應該好顯眼

就係覺得要鬧你
立場講左幾多個鐘未走

有時散水係為大家好我明
但今日無暴力 有輿論 有目標 地方細咁易圍都散係為乜？我現場問左幾個散水撚都無結果

但係的確popo唔挑釁，自然好和平
今晚佢地好有笑容
以前少有試過一兩次popo唔做嘢，都係會散

下次下次，下次大概可以

Push

但明明今日就算佢放TG都係佢輸 有咩好驚?

下次買定啲M記俾你啦

成日話留力10月1 6月到依家日日話留力某一日 咁又點?太陽照常升起
10月1睇死你班人咪又係話散水呀 be water 走呀 留力xxx
貪生怕死無問題 人人都貪 但係唔好扮哂野話智取乜77 好嘔心

Agree, 只要大家肯磨時間圍佢,
輸果個點都係佢
一放tg 就已經唔洗再搞對話

10月1林鄭縮番入老母個閪到 到時又無目標尻行

走左啦

現場有幾個阿嬸啊伯，好撚型
叫大家唔使驚，我哋咁多人

yes ar. 佢係度，又要扮晒蟹，啲狗又投鼠忌器

推埋呢次，就瞓

其實係 明明對準政權最好係今日 大大個淋病終於死出黎做SHOW 比哂機會你圍 平時禮賓府就話山路難搞 今次仲要早左成個禮拜準備 有冇人可以講下唔出黎係咩諗法

唔係放棄，未來五日主菜，養精蓄銳遮

仲有101宜個大boss

佢揀星期四唔係無原因

警犬濫捕
目的係捉到你驚，捉到你怕，捉到你唔敢出黎
而連登仔既真面目
就係順民
因為怕被濫捕
因為自己的懦弱
就本末倒置
將被濫捕的義士稱為送頭
反而不去譴責警犬濫捕

奉勸各位義士
每次行動前必須計劃好逃走路線
以防被濫捕

而各位懦弱既連登仔
切勿再用送頭去形容義士
來掩飾你係一個怕被濫捕的懦夫

因為聽日係星期五

俾狗突襲走唔切咋，仲要做任何野
去到今日，大家都知見到防暴就要走啦

仲有好多人相信自己希望發生嘅事：返完工攰、去伊館遠，就擇重兵陷阱說；黎到嘅圍咗陣想走、趕休息，就擇秘道過夜說。希望今役之後，大家少啲一廂情願，人人行多一步。

計劃逃走路線真係好重要，
有時有文具係身嘅手足，更加唔可以跟大隊行
要即刻變裝，做普通街坊踢拖咁走

我覺得係冇宣傳，
或者大家仲係到坳緊應唔應該出席個對話
未有共識

罷工都至少有幾萬人參與啦

唉 好撚驚行返雨傘咁 今次明明就係吸收完上次既失敗先可以行到今日...

我比較好奇係點解D政黨/組織唔吹下雞?係咪淆哂底定唔叫得定點 去門口圍唔算犯咩法丫

咁又唔可以怪人既抗爭左咁耐都keep住咁多人岀已經好好，好多成年人仲要顧及工作同家庭，同埋浪費精神企係到等個淋病有咩用，可能佢已經訓緊教，集中火力1/10應該仲有用